<h5>TP EPSI b3 Singleton</h5> </br>
Dans ce tp index.php fait office de main.php</br>
</br>
<h5>Installation</h5></br>
Vous pour pouvoir avoir l'autoload faire la commande : composer install
</br>
</br>
<h5>Groupe :</h5>
Maxime Couraud et Jerôme Mouret

